突發！李私煙瓜咗！！！！！

【最新】消息：正義聯盟發起人李偲嫣離世

快啲去savehk悼念啦

病毒都未過六點開眼咁快死咗呀

渣架

成個連登比私煙bb洗版

Fake news

係唔係跳老舞?

佢到底點死

渣到

石頭腳

套血傘仲未拍好

以後無得J佢

就好似正義聯盟冇咗超人一樣

佢邊有咁多錢呀

早排先見佢岀呢

死左唔駛再還街數

係無咗wonder woman

共產正義必死

連登仔啲口味係咁上下架啦

皇天擊殺！！！

死於祖國的大禮物武漢肺炎 都總算你李私煙不枉此生啦你咁愛國

聖誕老人顯靈

佢本寫真唔知炒唔炒得起呢

一齊回味吓思嫣bb嘅英姿啦

RAP

連詩雅： Rest in Piece

多行不義必自斃

CLS，成個熱門都係

woohooooo

小鳳姐

又要去網上最大靈堂savehk參觀了

Hahahahaahah

落去慰問吞槍sir

永遠存在我哋嘅心

巴打識貨，我都J過

真係變藍屍

落地獄陪長洲隻契家佬？

點死？

忠實藍絲李偲嫣離世
fb 4日前留最後帖文狠批梁頌恆諷刺黎智英

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

去地獄又排佢受

X2

人人冇資料

一pair咁就啱晒啦

時事台超過10個post係私煙

rip
REST IN PAIN呀屌你

rest in hell

有請小鳳姐

叫鴨群組？

早死早著

哭𠹌咗

話晒私煙BB都係創辦人，又iconic，以佢嘅定位一定係超人先

Keep going
MORE

衰乜整瓜佢？

出面有個post話佢疑似肺炎，原來係真？

衰在出寫真

感謝黨

太多人J，J死左

有圖！香港泳灘 泳衣 大菠蘿

啲藍屍廢中真係唔捱得

笑死

Oh my god, Karma is really happening....

捱到個樣殘晒啦bb

落去做藍天使慰藉吞子彈狗??

推返先

現眼報！

2020年終於有人死係開心既

抵撚死!!

撞車?

心臟病

武漢肺炎

cancer？？

有冇人想執屍？

開緊party

你再po相，我就咒鳩你，等住私煙BB今晚嚟同你報夢啦

請小鳳姐先啦

敵將 doctor lee

接見毛主席

點死ga

食私煙唔係話防到武肺菌嫁咩？

天眼恢恢疏不漏

佢點死㗎？

都可以照J

又一單令人鼓舞嘅新聞

中武肺死

廢祝下
好開心呀
垃圾一渣李私煙死撚左呀

你禽晚唔開心咩？

有請小鳳姐！

Rest in pain

有冇人cap下save HK入面有咩post

早幾日啲人先話車公唔靈

好片重溫

皇天擊殺

無理由嘅！佢唔係參加左自願檢測咩？應該百毒不侵㗎？

咪就係囉六點前病毒都未出嚟